其實今次好小事熱狗唔使驚啦

督數呢單都唔係新聞啦，個閪台節目&主持咁既質素如果有咁多人聽你自己都驚啦
法國佬果堆全部私人事，聽落聽落都唔知關我撚事
仲有反骨呢單，毓民都停左狙擊驚西神驅呢d細蚊仔咩